
                      Decepcionante y poco se puede decir más, aunque Casas y Tosar están acertados en sus respectivos papeles en ningún momento te metes en la historia  (miré mi reloj varias veces durante la función) tal vez porque te lo ves venir todo, o porque muchas veces no está bien contada ¿en serio vuelves a casa como si nada? ¿por qué los “esbirros” se pelean contigo a puñetazos? ¿para que se inventaron las armas de fuego? por lo visto solo para el “esbirro” principal, en fin, aparte también la Banda Sonora que te chirría en los oídos más que todas las Bandas Sonoras de los años 70 juntas, pero sin duda lo peor de la función es el malo, esa especie de versión española de mafioso-ninja… que de verdad… que necesidad José Sacristán…..
        
            